點Project PC acestream 落有DLNA既電視

如題，用plex player都只係睇到folder, 想射落電視睇波可以點搞？